過境新加坡

即係轉機得唔得？？

同問
由英國起程
往俄國
同曼谷轉機得唔得？？
已買機票

中轉過境係咪有分別？？？

得，你咩國家返，幾時走

驚唔驚俾人捉去西伯利亞

我識人曼谷ok，俄唔清楚不過聽過人咁做

買咁25 號

amsterdam >新加坡>hk

原來樓主荷蘭exchange，識人18號係ams直飛香港，仲要有空位

有冇早少少，我好想幫樓主，因為我都係咁走

有啊，但係其他1800 歐。。。

嘩屌真係搶錢，你有咩想問留tg?我試下答你

轉機洗唔洗好似入境咁check passport?

要，sg入境煩到西咁

使唔使醫生證明？？

曼谷唔使

你passport除咗入神根之類個印之外，有冇其他歐洲國家印？有佢多數會問長問短（不過都會俾你入，你要解釋返幾時去），除非你十四日內去過France, Germany, Italy and Spain 否則都唔會唔俾你入

你都係坐新加坡航空？

而家好似加咗條中國國民不得過境。。。

你講去sg個程？唔係新加坡航空呀，你條例幾時睇到，佢正路應該會當你香港人唔係中國國民

新加坡航空好似唔洗入境轉機

奉獻一句呢啲時候機票真係冇得貪平，識人買張平finnair返香港cancel左最後要買張一萬蚊cx走，得不償失。同埋國家政策日日變，一陣荷蘭或者新加坡封關你就bye bye

其實入境就冇乜所謂，你唔係上面4個國家佢唔會唔俾你入

你新加坡個程咩航空

Finnair

我見finnair21仲飛singapore，ams去sg買youth ticket都係309euro